冇錢都去撐送中係唔係要捉去驗腦

梁家輝

譚詠麟

去完可以賺更多人仔，點會係無腦呀？

呢D人唔會係為錢,
佢地係真心冇腦。
你唔好以為D藝人好緊貼呢個世界, 尤其D有名氣既,
分分鐘吸收既資訊都係好唔全面, 分分鐘都係睇TVB only...
簡單呢講, 藝人都係可以有廢老

廢老

撚左人理佢咩